【奉勸】各位生得高嘅巴絲落雨唔好去人多嘅地方

真係會隨時俾啲遮批撚走對眼

唔係要歧視啲生得比較矮嘅人，我亦都覺得身高唔代表啲咩

但係遇著啲橫衝直撞嘅大媽/廢老，你身手冇番咁上下，都隨時俾佢地啲旋風遮劃破你嘅靈魂之窗 ,到時因為咁而變咗盲閪就真係on99

所以奉勸各位生得高嘅巴絲落雨盡量唔好係條街搏命，或者宅係屋企算

利申: 米八巨棍，身手好，但係都逃唔過佢地嘅魔傘，隻眼好撚痛呀屌你老母

ps 轉過嚟lihkg之後做咗cdrom一排，第一次開post，記得以前高登有巴打都身同感受但搵唔番個post

建議立法規定出街擔遮要先考牌
唔係一律只準著雨褸

落雨戴眼罩是常識吧

1take pass

啱啱先俾人插撚到隻眼仲諗住開po

再生得高啲咪得囉

食屎啦 成班高佬係度打飛機

利申：高佬

我都想